D女女著到咁去Gym都係想人望姐

有無去開Goji既巴打見過佢

相個個既身材似真係做gym啦
好過大把ig女
例如jumbo

其實間間都有呢D肉地女, 好正,
唔明coffee, jumbo果D 冇肉既有咩咁值得吹奏

搏屌

幾點出現

啲女女着住bra top跟PT仲唔係博屌

影埋哩啲相係咪以為自己拍緊av

Coffee好撚fit喎

咁撚fit叫有肉地
你無撚野呀？

肉地係個pat到

女人一操pat真係平胸都sexy

睇圖似太陽未落山

淨係屋企樓下會所偶爾運動下
好多排骨女霸住跑步機 咁撚瘦仲要跑
再唔係就肥師奶

淫撚到

腰幼
腳長
蘿大

痴撚線 仲未有ig

肉地通常唔係指脂肪嗰種咩
肌肉都叫肉地？？

邊間goji
我係旺角果間

洗唔洗咁靈異個effect
唔知J唔J好

後入一流

串到

好似健身look屈D

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

後入推爆佢

我支持架喎

宜家條大粒墨殺人逍遙法外，想有law可以治治佢

pass 仲好啦

其實有咩人要咁驚呢個引渡條例

而且呢個post係講女 唔係講政治，唔該比返D尊重

J圖都無張，try again啦屌

好撚正 屌打d平胸筷子腳港女,

呢d身材最正係禁住佢大脾黎插 下下肉撞肉 爽死

港女： 下 呢D身材比例好怪囉 腳咁粗
屎忽咁大 好肉酸啊 似青蛙

Ig呢

正

Tinder match咗佢

Nice

係咪串撚柒柒咁？

都好正個蘿

美中不足，腳短左D

邊個咁柒 貼出黎參詳下

好少聽到女仔咁講，反而比較多港男嫌腳粗又話大份或者大山婆又乘

J mustle harded thx

見識限制咗依班人嘅眼界

好多女都緊一緊 有時行過好驚一手拍落去

冇pat既話 做gym有咩意思

要揸

太柒了

筷子咁

啲女鐘意俾人揸蘿多過揸波

哇個屎忽正撚到
世界級

Lm

睇得多呢D 真係見到無蘿唔撚想屌

佢仲自稱健身教練
得個瘦字
同coffee差得遠

好撚淫D女

gut曬蘿咁

好正

Jumbo 扮運動型 根本唔係 扮都唔似

The one goji

呢啲一定屌到啪啪聲

做運動都係做吓樣 好明顯冇咩操過
瘦得嚟真係瘦冇肌肉線條

有冇ig?

腰粗左D喎
佢係咪用錯力

好撚正

大波

好撚肥粗

有無見過呢個女女

做兩野扮下野開班授徒

行山話大風好凍但係除淨個bra

痴撚線叔叔我不行了

佢唔著 都應該唔會對佢有性慾

毫無肉地

有冇名？

幻想佢做呢個動作

唔知可以頂到幾多分鐘

泡菜妹

原來係紋身臭mk

IG 呢屌你老母，係咪想阿媽比人屌？

痴撚線
成日咁擺人上黎 啲女都唔敢著成咁再去做gym啦
自己私底下j咪算

擺左先形成呢個風氣

個女仔有比開賽 ig有57k followers

幾時一齊操

其實近年已經愈黎愈多女仔做gym注重身型

呢個都好撚正

係咪做squat 就可以練到咁靚？

同埋都睇天生

咁運動都好大關係，所以好多港男個pat靚過港女

男人踢下波，跑動下都搞到個pat結實左

起吉之島超市都見過

係，SQUATS係練圓大靚PAT 好好動作

直頭駁屌

咁都叫肉地

其實條女著得好正經
長衫legging
痴撚線下下擺人上黎

其實squat係練pat上佔好少功勞
唔識唔好亂教
要練屎忽除左squat仲要做好多野
R.g. Hip thrust / bridge / lunge 呢啲先係精粹

睇完想打J

做運動都俾人批鬥
又打沉咗好多連登仔

之前見過有囡囡咁著
果兩個鐘全場d師兄望多過舉

Coffee堅有料，jumbo就

哦

唔明點解你講得啱都可以俾人負評

ig

唔記得 個度大把呢D女

The One

上面寫左

All clubs

有冇第一條片個IG

摩牙

係 又唔係低胸短褲 咁都比人擺上黎
香港啲男人有冇咁撚飢渴

fit係fit，但講野冇腦，gym完叫人唔好飯protein話會太大隻，贛鳩

lm

Jumbo日撚日都係做gym
好想知佢係咪又俾人包撚左

有無呢啲題材嘅av

但樣好支那feel 仲要打殘體用支那apps

個屎忽仲要時大時細 對腳仲要冇線條，對比下上面個韓妹就知 韓妹有quad有ham 正到仆街 相反支那妹張張相都扭到條腰就斷咁

yeetingchan好香港人名喎

不過樣真係幾支

身材就唔識得用健美角度去睇，
純用男人角度就：法官大人，會後入怒屌佢
樣 is not important

Sorry 我都係上網見到

IG：yeetingchann

脂肪同肌肉都係肉 只不過肌肉好睇啲啫
講到好似肌肉唔係肉咁

扯咗

上面貼CAT GIRL條友係心理唔正常定點?

單機啦屌你老母

港漂即係大陸閪黎香港 讀書/做野/長住個種

鍾意真真多D

你偷拍😂？

之前忍唔住cap咗 岩岩4月份嘅事

下？做咗㗎喇？

咁撚正ig啲相都得咁少like

睇到扯咗
即刻叫女朋友去練下屎忽先

港女

fit你媽媽呀，瘦到咁恐怖

放四格圖無得放大,.....

your J only has mustard, not muscle

同無操過既港女有乜分別
瘦同長腿就真既，幾正
不過唔好拎健身黎打飛機

有得睇好睇喇
遲d過左條送中條例
等緊你既就係秦城監獄
等緊比人雞姦喇你

最後呢張

對眼唔得
劉馬車咁

嘩兩大餅DEADLIFT佢都好勁下喎

邊到一樣

條女勁撚正
more

印度邏輯著成咁，去北極都唔覺凍喇

D政治撚真係好大壓力咁喎

宜家大家J下女又要衝入黎講咩雞姦又盛

咁大個政事台你唔撚講政治又入黎個J女post到講監獄同引渡條例

鍵國份子既世界真係

Ig?

Goji 5kg都係咁大餅

完全封鎖

原來唔係20KG

jumbo chicken

假奶.

上面面咪有囉

名

圓肩到咁都話自己係健身教練
我諗佢連健康教練都唔係

無屎忽，無abs話自己健身 侮辱曬

仲唔比我捉到你犯窺淫罪

7撚到

無樣

candacekim

ig 堆做尖鬼妹真係好正

咁叫肉地

大蘿柚

我都係

條女正撚到

more

Ig ？

女人最緊要有蘿

另一個冇咁大 但都丁得落

好正紮實屎忽配粗大脾，一流
望落健康過啲瘦到弱不禁風嘅女仔好多

我個蘿仲正過佢

fit撚到

正 呢啲先叫肉地囉好冇

上面有啲話正既咪又係有啲唔係做開尖

Lexy
又聽佢唱歌又睇佢扭蘿

禾刀系荃灣fac做gym家

邊個？

#177果個都唔似啦....大脾冇屎忽都冇肉 個屎忽又係拗腰拗出嚟嘅

真心一問點練到條腰咁樣？就嚟起角
（真係想練）

呢個世界有t back

岩
咩level既人就羣返咩level
高大線條女會配返大隻gym佬
矮瘦平港女就配返矮瘦毒撚

唔同既係，高大個班人唔會放矮瘦人在眼，
因為知道唔同世界，完全唔會理佢地咩意見

但矮瘦個班唔同，
男女都好，好鍾意以串人大份為樂趣
其實因為自卑, 想踩底人，從而安慰自己先係身型好睇的一個

做開尖會睇全身
斷估啲女唔會齋操個pat咁搞笑呱

青頭先講得出

我鐘意呢種

女仔點操屎忽唔會腳粗？
嚟梗諗住去做占但唔跟教練又驚做錯

你覺得點先叫粗先？

慣左都ok嘅跑步嘅係真係麻麻地好feel

ig相都好信
上面已經有人post過前後既分別

幾年前腳都正常 但而家粗咗 唔想做錯粗落去